失業，每日活動就係去法院聽審

你之前又話搵到工嘅

已離職，呢個時勢請人都唔方係好工啦

你啱你啱

梅窩出去交通費要幾錢？

加油啊,要記得佢地唔係condom啊

你重有兩個月52歲?

來回都50up

是

我放假時都有咁做

樓主工作唔係每日係連登開post話鳩D公狗咩?

個個都好留意你好關心你

呷醋牙

義務

我都係在乎你嘅其中一個

仲有幾耐先老破完?

樓主本身有冇積蓄?

有無人身家<hkd 50k, 但都學人換下美金

呢個時勢，唯有咩工都做住先

冇計